[又炒車] 衝入警署果個真係警察

咁峰迴路轉？都係保持距離先

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

這是正式錄用的警察？

新移民

會唔會炒上炒
件肥閪真係演員嚟

真點真人真事

一開始話係臥底
之後有人話係藍絲
點知原來真係黑警

炒車又炒車

完全係傻閪樣

佢冇份噴 再炒車

會唔會真係唔係正式錄用既警察
搵霞姨問下先啦

咁都認得

做林鄭走狗！！
警察唔知醜！！